日本d designer 真係好勁

好正

咁砌定唔砌好阿

要買兩份

邊有有得買

日本唔係乜人都可以做designer

咁日本人都尊重設計好多既

呀邊個, 幫我跟住依個post 整番張宣傳圖丫

2 分鐘起唔起到貨比我?

受歡迎既年終花紅比多廿蚊你

落返credit比你做free promotion

日本人更配用漢字

的確佢地用漢字黎設計 用到出神入化
之前有個大學生 做左張poster上下睇會變兩個字

唔係高中定中學美術老師嚟

挑戰 勝利
戰場 最強

嗰兩幅呀嘛 講賽艇㗎嘛